［主線任務日程］兩條支線成功 但主線最重要呀

香港人 打左六個月 記住靠自己呀

香港人未來抗爭日程

Channel：

活動報料：
@HK_Schedule_Promoter
@freedomisnotfree8964

本頻IG :
本頻FB :

友情頻道 :
Hongkonger Schedule (Eng)
————————————————
（更新於 21:40, 27/11/2019）

11月28日（四）：

#28Nov #中環 #集會 #感恩節
❗️《香港人權與民主法案》感恩節集會
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團&民間感恩節集會團隊
✅已獲發不反對通知書
Channel： @ThanksUSA
Group： @ThankyouUSA

#28Nov #尖沙咀 #集會 #聲援理大
聲援理大反對圍捕集會
時間 : 19:30-22:00
地點 : 尖沙咀鐘樓
✅已獲發不反對通知書

#28Nov #中環 #集氣會
爸爸媽媽守護你集氣會
時間 : 19:30-22:00
地點 : 中環遮打花園
✅已獲發不反對通知書
Link:

—————————————————

11月29日（五）：

#29Nov #南區 #和你Lunch
黃竹坑和你Lunch
時間：12 : 30 - 14 : 30
地點：黃竹坑
Link :

#29Nov #太古 #和你lunch
11.29 happy Friday 太古和你lunch
地點：太古港島東中心（OIE)對出空地
時間：12 : 30
路線：向糖廠街方向 聲援廣告五天大罷工
帶備長遮、口罩、水
另請幫手買/準備塗鴉用品、手套、文具
Link :

#29Nov #長沙灣 #荔枝角 #和你Lunch
長沙灣 荔枝角和你Lunch
時間：12:45
地點：長荔街長順街十字路口
備註：自備口罩
Link:

#29Nov #金鐘 #聲援 #遞請願信
「我們都是鄭文傑」
時間 : 19:30集合
地點 : 英國駐香港總領事館
Link :

————————————————

11月30日（六）：

#30Nov #中環 #中學生 #銀髮族 #集會
❗️老幼攜手 和你同行❗️
中學生 X 銀髮族集會
時間: 14 : 00 - 17 : 00
地點: 遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Link:

#30Nov #觀塘 #公民論壇
觀塘公民論壇大會
時間：18:45 - 20:00
地點：觀塘海濱
主題：獨立調查委員會的重要性及必要性
Link:

#30Nov #黃大仙
【黃大仙廿五比零還神祭仙
暨正名黃金大仙祝捷會】
時間：20 : 00
地點：黃大仙廣場
🌟不反對通知書申請中
*自備食物及飲料
Link : @WTSLennonPlace

————————————————

12月1日（日）：

原定 12.1 ❌白日行動❌ 正式取消
原定計劃因本月行動大受影響
無法繼續進行
敬請見諒
Link：

#1Dec #中環 #遊行
孩子不要催淚彈遊行
時間：10 : 00 - 11 : 30
地點：愛丁堡廣場->政總東翼公眾活動區
🌟不反對通知書申請中
Link :

#1Dec #中環 #遊行
【感謝美國保護香港大遊行】
時間：12 : 30 - 16 : 00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Channel :
糾察招募 :

————————————————

12月2-6日（一至五）：

#2-6Dec #中環 #罷工
12.2廣告界5天罷工 同行集會
日期 : 12月2至6日 (一至五)
時間 : 12:00-14:00
地點 : 遮打花園
🌟不反對通知書申請中
Link :

————————————————

12月6日（五）：

#6Dec #中環 #集會
🆕❗️「吸吸可危 」集會
專家和你講 全城抵禦催淚煙
時間：19 : 00 - 21 : 00
地點：愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
Channel： @kupkupdanger
Lihkg :
FB :

————————————————

12月8日（日）：

#8Dec #維園 #集會 #民陣
【守護香港．和你同行】
❗️12.8 民陣國際人權日集會
時間 : 14:00-18:00
地點: 維多利亞公園
🌟不反對通知書申請中
Link :

————————————————

12月9日（一）：

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link :
@hkstrike1209
@dnlmcarrielam

————————————————

12月12日（四）：

#12Dec
612事件半年
（待定）

————————————————

12月21日（六）：

#21Dec #元朗
721元朗恐襲五個月
（待定）

————————————————

12月23日（一）：

#23Dec #灣仔 #和你坐稅局
和你坐。stuck稅局 ( Day 1 )
( 與Suck活動無關 )
時間 : 12 : 00
地點 : 灣仔稅務局
*12月23日同場加映19:00激光燈飾之夜
Link :

————————————————

12月25日（三）：

#25Dec
抗爭200日
（待定）

#25Dec #聖誕節
聖誕節
（待定）

————————————————

12月30日（一）：

#30Dec #灣仔 #和你坐稅局
和你坐。stuck稅局 ( Day 2 )
( 與Suck活動無關 )
時間 : 12 : 00
地點 : 灣仔稅務局
Link :

#30Dec #維園 #追悼會
TheGrief0fUs 痛心疾首追悼會
時間：17:00 - 20:30
地點：維園中央草坪
🌟不反對通知書申請中
Link: @TheGriefOfUs1230

————————————————

12月31日（二）：

#31Dec #太子
831太子恐襲4個月
（待定）

————————————————

2020年1月6日（一）：

#6Jan #灣仔 #和你坐稅局
和你坐。stuck稅局 ( Day 3 )
( 與Suck活動無關 )
時間 : 12 : 00
地點 : 灣仔稅務局
Link :

————————————————

2020年1月17日至24日：

#17Jan #18Jan #19Jan #20Jan #21Jan #22Jan #23Jan #24Jan #和你宵 #年宵 #新年 #黃色經濟圈
（預告）「和你宵」
日期：2020年1月17-24日（暫定）
時間：12 : 00 - 22 : 00
地點：觀塘區（稍後公佈實際地點）
Link:

記唔記得架你地

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

推下啦好唔好
我都好開心過左法案 但唔好依賴人地呀

幫手推下呀

推埋我呢個呀

推

推下呀

推呀

推 食住上

push

幫你推

pish。